有無人可以整個警例apps

家陣班警畜開始亂咁鳩吹警例

有無熱心巴絲整個apps出黎方便下大家

見到警畜都可以同佢講警例

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

push

Push

你一用即比佢搶電話